# 09平台总胜率查询
### 地址
* 主页： https://war3tools.gitlab.io

### 使用方法
在SuWar3Tools里改键设置里右键->脚本->运行扩展程序，然后将09.exe复制到“SuWar3Tools\SuWar3ToolsExt”目录里，选择09.exe程序后会提示输入参数，可以填“1”、“2”或“21”，如果不填则默认为“1”，三个参数说明为“1:Dota  2:IM觉醒 21:OMG“，不填参数添加后的示例为：  
LAlt+F = <09.exe>  
添加参数为2的示例为：    
LAlt+F = <09.exe|2>  
在游戏开始后按下Alt+F则可以以聊天消息的形式发送查询结果。

### 拓展定制
如果你想自定义你自己的查询结果或者想查询显示更多的信息可修改[ExtLogic.cs](ExtLogic.cs)文件后自行编译即可。  
具体可参考外部扩展程序开发： [SuWar3ToolsExtDemo/README.md](../../../SuWar3ToolsExtDemo/README.md)